Dirty Cops threw tear gas at First-aider intentionally

HK crazy police intentionally threw a tear gas at a First-aider, burning his back badly. The first-aider is unconscious and has been sent to hospital. Fuck Nazi-Police.

push

Push

it's HKRP's (RIOT) habit